# Redux
folder di src/redux
dibuat satu folder berdasarkan api dan digabung action,reducer dan unit test , agar lebih mudah untuk mencari file jika ada penambahan atau perubahaan 

# static file ada di assets
agar lebih mudah mencari file,

# Unit Testing
unit testing menggunakan react-testing-library dan dibuat folder __test__ di setiap component

# Components
folder components , untuk penggunaan komponent yang sifatnya bisa dipakai ke semua komponen

# Cors Anywhere
karena api kena Cors , menggunakan https://cors-anywhere.herokuapp.com/corsdemo untuk allow cors